12碼聯

啲pen多到以為睇緊意假

Var 又然

熱狗果場12碼先核撚突

大膽預測，每場一個

劇本寫咗獌聯今季有前四

手球都唔吹得？

唔犯規咪冇咁多12碼囉

真

Ching 勁撚到

樓豬深潛左

唔明有咩問題

傻西

又中

3分已袋